拉哂全香港市民未?

家家戶戶都有刀

仲有生粉

至少女人全部拉得
連胸都係武器

幾時男人條J都變武器